［有圖，唔恐怖］屋企好多小強，跪求處理方法

屋企最近裝修完
裝修完後有用過滅蟲煙霧先住番
但依家每日都見到幾隻呢種微型小強
研究過好有可能係brown banded cockroach既幼蟲
有無巴絲可以確認下？
暫時一隻成年既小強都無見過
會唔會係滅蟲煙霧殺唔到殘留既蟲卵？
小強出現最多既地方係我間房
廚房同其他地方都無咁多
Brown banded成年會識飛，遲d我一定驚到瀨屎
有無巴絲有經驗處理過呢種小強？

隻甲由死得好得戚

一點絕
買一枝返黎點哂全屋 一星期見效

lm
曾經用好多曱甴藥加埋戰贏住廚房嘅佢地
依家走左去房
成日係床邊發現
即刻落返一點絕

買左新藥盒未到

黎多次煙彈

以前我間屋D曱甴係由渠口走入嚟
都係呢個品種細隻 跑得超快
買個渠蓋網同鋅盤出水口唔用封住佢就少好多
同埋唔好KEEP 紙盒紙皮果D 佢地最鍾意

我今年夏天都好多呢啲，搵滅蟲公司黎左兩次，攪掂哂

曱甴藥，好快見效

試下一點絕
hktvmall有

好似佢擰轉左身

我家好多四腳爬爬，有佢地就無小強